有一日小明搭港鐵去旺角

點解佢到咗油麻地都唔落車？

因佢未到旺角

因為係往荃灣方向

或者觀塘線往調景嶺